美國旗係袋走，袋走呀

邊個俾我見到掉美國旗落地落垃圾桶一拳一個

見到嘅話麻煩巴打幫我補多腳